一人n個係澳洲比人歧視既經歷

係街上比d白鬼追住屌 (見過無數次 不過自己未試過 )

行緊路 比揸車條友開窗屌老母 (呢個應該好多人試過 ）

行行下路 比揸車條友掟氣水罐

過馬路比條撚樣響鞍 之後: go back to your fucking country
利申: 綠燈

YOUR FUCKING ANCESTOR WAS A CRIMINAL

White trash

Go back china

細路～青少年行過你隔離會講啲聽唔明既野，跟住見你唔明就自己人圍埋大大聲咁笑

行過專登用膊頭撞你

坐緊朋友車，隔離架巴士有幾個中學生對我舉中指

叫雞比人彈鐘

開窗比人屌老母 <—試過 佢屌完走埋我先get到佢屌緊我

慣晒 已經免疫

澳洲... 不嬲出名歧視

垃圾國家 又無歴史睇 又少國際觀

其實好多地方都係反外來者嫁......你估香港人唔係？認清個世界先。

香港都應該效法下

反還反，日本同香港會唔會做埋出黎
犯既後代特別垃圾

嗰時第一次去 真係呆咗 仲要係啲廿幾三十嘅𡃁仔屌 真係冇諗過

比人掉雞蛋都試過
喺雞度又Ching chong 你
澳洲白人真係垃圾嚟
講嘢又唔到point 做嘢又冇效率
痾尿又唔洗手 仲要同人握手 又體臭 尤其啲肥婆
最叻就食煙飲酒攞centrelink

白人本來就唔屬於呢個地方
姦淫擄掠洗劫曬啲Aborigines仲好意思叫人go back to your country
真係冇乜腦嘅低等人種嚟

廿幾三十嗰啲自最鍾意做呢啲嘢

係咪因為d 中國人去炒樓搞到佢地好憎亞洲人？

唔比錢個阿布
佢屌鳩我中國豬

D鬼妹見到我向我舉中指: Mother fucker, Chinese ,mini dick, Hahaha
我嬲到除褲: show u my cock
D鬼妹: wow, 30 cm? ? Are you from Lihkg?

一來啦
根本啲樓未炒起已經係咁
佢哋個種係咁
加上佢哋競爭力低 語言能力低 工作能力低
講勤力同天資又唔夠亞洲人
但又享樂主義 慣咗要個個禮拜洗曬啲錢先可以拎綜援
唔草錢 久而久之樓又買唔起
講緊原本二三十萬澳幣都已經買到大屋
遠少少十幾萬都有
然後工又唔夠人爭
咪想排華囉

認同 笑下D蝗蝻

想國民享樂主義就好心學下德國政府控制樓價同房地產啦
乜乜自由市場又唔控制房地產最後只會好似香港咁

澳洲又唔係美國咁低福利又易揾到錢，D人會唔靠政府

人哋歐洲咁靚 多元化民族 點會好似澳洲咁歧視得人咁勁 你認清楚個世界先啦 屌你老母閪

fuck off nigger

Child 登仔：一定係你班海外華人賤種

詳見：
[Ching Chong Ding Dong?] Child登嘅種族歧視意識真係好好笑

閙返轉頭啦 你唔惡啲啲死白鬼以為自己真係本地人係到蝦蝦霸霸 , 比人叫死返中國咪駁佢叫佢死返歐洲囉

你去過澳洲未呀
搭過飛機未呀

[url]前途一問 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

講緊係澳洲歧視經歷就等於支持中共
香港靠你喇

中文通識都1 唔怪得

香港都擺到明比中共食住㗎啦，又要住又要屌

呢樣嘢值得學習 人地仲識屌外來人
上次見到個5-6個20歲左右既𡃁仔比2隻蝻亞仔屌
我行去幫拖屌班蝻蟲 點知佢地幫怕事 走撚咗
香港人只會俾支那蝻亞種屌/打返轉頭 仲要同人講對唔住

住左十幾年都無被人歧視
剩係見過個friend(鬼仔)被人掉雞蛋

美國最好，本身就多唔同種族

所以話香港歧視大陸人真係得啖笑，我絕對支持香港人掉大陸人雞蛋，同拉底啲旅遊巴既窗屌佢老母

住咗就黎十年
冇被人歧視過

駁唔到

其他國家我唔敢講 但我肯撚定你未去過英國

靚？ 你睇google map呀？

英國so far未比人歧視過
太撚多中國人

係到5年 唯一一次比人歧視係比個肥仔笑 打左佢一巴之後佢道歉
去歐洲旅行試過好多次比人歧視 法國 奧地利 德國 法國係最多
澳洲人絕大部分都好nice

黎左sydney幾年暫時冇任何歧視發生係我身上。可能出街都係一街大細。渣uber個陣好多知我係香港黎仲有傾有講。

反而之前係adelaide 讀書渣車個陣比人掟雞蛋係玻璃

做野無效率到
一夠鐘就閃人 4點5點就收工
又懶又要嘆
含撚啦澳洲人

FUCK OFF CHING CHONG

澳洲真係痴線，international student D大學學費年年都加，移民個d就越黎越難，擺到明同你講要你d錢但唔要你個人

美國撚表示未試過

今次終於到香港人屌人地競爭力低唔捱得

Ching Chong Ling dong ping pong

睇完呢個post之後覺得London真係好友善

“Fuck off you Asian cunt”

Working Holiday 咗兩年，差唔多成個澳洲去過晒都未試過比人歧視，返而仲遇到好多超級好人。第一曰到步，喺Perth條街度9遊，望望下Google map ，有個退休阿伯過嚟幫我問想去邊度，我話冇啊第一日到想周圍睇下，佢即刻帶咗我去一年只開放參觀一日嘅 Gov. house參觀，仲話第二日可以揸車帶我周圍遊覽下。可惜我第二日就要離開Perth 飛去返工嗰度冇得跟佢去遊覽。之後一路遇到嘅人都好好人，好到唔經歷過都唔會信，有機會再講

係咪應該要仿傚佢地，鬧下我地country d 中蟈蝗？

澳洲睇外來人。咪即係香港睇蝗蝻蟔咁囉。
人哋澳洲鬼敢直接屌9你。
你估好似香港D鵪鶉咁。又要嬲又唔敢屌9人咩

前排我呢到有班local中學mk仔係巴士站成日問中國人攞煙 條友唔俾就打柒佢 最後搞到好幾個中國人入左廠

証明中國人幾影響人地黑人憎

呢d 係打劫wor

夜晚蕩失路去行行下行左去一個巴士站用google map搵路嗰陣比人係車度掟雞蛋 好撚痛同半個身濕左 我反應慢到成分鐘之後先知咩事 諗返起如果掟中眼都幾大獲

朋友比人掉雞蛋

block鳩你條on9仔先 明明係分享歧視經歷 講乜撚嘢支持中共

的確係 依家啲超級市場 全部貼曬中文告示話限制買奶粉數量

去sydney做intern
有晚同fd去屋企樓下間超市買野
門口遇到個廿零歲嘅醜樣emo鬼妹
條女一路傾電話一路對住我地舉中指同講fucking Chinese
我勁嬲屌鳩返佢you twat咁啦
即刻比條女追住黎屌想開拖咁
跟住比個鬼佬中坑見到
趕走左條女，仲同我地say sorry
真係短短一陣見識到好極端嘅澳洲人

準時放工香港人恨都恨唔到

人地人工唔低，福利又好，唔通好似香港咁死做爛做都只係為生存，而唔係生活？

其實好似乎你住喺咩suburb, 如果住喺貧民區 歧視真係家常便飯

究竟你哋去左邊區
點解我住左十五年都唔多見
定人講你哋講

閪人住西區呢個冇講錯(因為正常人都住沿海個面)，正如 Syd, 你硬係要去虎穴都幫你唔到。同埋好多個啲人都唔係澳洲人黎，咪又係外來個啲

深水埗既蝗

到底要幾自卑先至可以將白人歧視你嘅行為合理化

係街正正常常行路，突然畀個白人男人叫yellow pig

住得個幾個月就唔好衝出黎柒啦

開窗屌老母真係

俾鬼妹恥笑 you are just a babay

我冇辨法改變係一件事，我屌佢地歧視又係另一件事，仲有唔好將屌人歧視同奶共掛釣啦，兩者都冇關連

好多亞洲人都會好似樓上啲人咁一句慣哂忍咗佢就算
但哩個就係點解亞洲人依家可以被合法歧視嘅原因
你甚少見白鬼無啦啦指住黑鬼/中東muslim嚟屌
因為佢地好清楚一屌就會畀佢地打巢

我冇辨法改變係一件事，我屌佢地歧視又係另一件事，仲有唔好將屌人歧視同奶共掛鈎啦，兩者都冇關連

冇撚去過就收皮啦

因為香港人係最賤嘅種
係自己地頭比蝗日日姦都要面迎人服侍佢地
比人屌翻轉頭 要不是中國人你含撚啦
點屌柒人地澳洲佬都無用啦
去到外地依舊要幫人地white trash 含

連登仔咪又係香港歧視貢獻香港個班菲律賓印尼姐姐
既然連登仔自己都被人歧視 就冇資格歧視人
既然連登仔覺得自己係外地唔應該比人歧視
就設身處地諗下
利申
反澳洲班英國監犯後代
同時屌你老母中日韓豬

怪就怪你地老豆老母冇錢都要送你地出國讀書
有錢咪去英美lo
一係就讀好少少拎獎學金去英美

你香港會唔會一岀街見到南亞人就屌佢地，之後係各大uni度貼南亞人死清光呀，兩種歧視程度係根本唔撚同呀

而家澳洲都唔平啦

移民國家 澳紐美加
最衰就係澳洲

所以澳牛係有澳洲傳統

Agger
好去唔去 去澳洲d咁既垃圾地方
澳洲真係狗先去

你地係咁話港仔變唔到個情況 都on撚9
港仔pussy咁既款 英文又唔太好 身型成個火柴人
最重要係個眼神冇咩信心
歧視就一定係澳洲人唔岩 我自己都試過幾次
但佢講完D歧視說話 你用兇狠小小既眼神望住佢 或者追住佢架車
佢會即刻走 成班牛佬咁

揸車經過屌老母
坐巴士成架車都係空位 係都要坐你隔離做man spread 再鬧你 fucking stupid Asian
大聲同翻佢講野就即刻收聲
廢老欺善怕惡

去Sydney旅行坐免費shuttle無啦啦被人屌

牛屎佬白人圍爐打飛機

學飛點計

連登仔究竟有幾多個出過國？旅遊短時間stay 嗰啲唔計啦

視野狹窄到

去市場買完野行路返屋企，行行下比渣車關鬼佬開窗fucking chinese，
我跟手拎個橙扔佢架車，唔中，佢走左，死死氣執返個橙。

成日行行下d mk鬼佬問我拎錢，問我有冇一蚊兩蚊， on99

人形狗奴發現

5年黎都冇試過
淨係會有啲鬼佬冇啦啦講"你好"

abor就忍下 人地土皇帝

難怪你通識拎1，即係有人問你拎錢，你唔係俾，佢打鳩你，係正確？

希望你唔係鍵盤戰士，得把口講

係澳洲讀緊書 未試過

利申 去左2年

澳洲班冚家剷都係外來者
都唔知憑乜尻歧視人

阿德巴？

讀左兩年歧視未試過
反而有個唔識嘅鬼仔冇啦啦係條街度同我High Five

佢言下之意即係所有去外國生活嘅香港人都係外來種，全部都應該被揼柒

其實點解次次都係掟雞蛋
佢地係車上會準備一大pack雞蛋用黎掟人架？

悉尼老鼠 所以冇乜呢個問題
最多都係傍晚去買完野

幾個鐘後同一個位有條件友周街追著啲中國人打 打左成個鐘先有差佬收佢皮

有個兩米個醉酒佬係我臉前話我撩我條女 我用隻手掌推開左佢 佢想打我咁制 但因為個度係巴士站 所以佢最後走左

行行下路 有架車停低向我大叫 但我聽唔明佢鬧我咩 又唔係ching chong個d例牌野

台灣no.1

揾人拉住佢話要告鳩佢，每次都嚇撚到班white trash跑走

無俾人歧視過喎 你地有無話come from hk呀？
佢地識分大陸人同香港人嫁喎

我係果邊三年都係見過兩次
1. 踩單車經過，細路講China man
2.有個澳婆肥婆客發完爛渣講bloody Asian，企佢後面個澳洲女人入黎尷尷尬尬講，not all of us like that

但朋友就成日比人歧視，佢細粒係美國比人叫half man, 澳洲就比人較低車窗屌乜都有

人地會睇住黎恰，體型細小Asian 應該慣左

住左幾年一次都未試過

好nice 喎澳洲人

住左六年，
都係試過一兩次

香港人已經出晒名忍得 但都咁反蝗
班中國人真係要反省下

黎緊會飛澳洲 之前去美國/ 歐洲都無事 希望無野

人地係話你Ching Chong, yellow pig 呀
全Asian地圖炮呀，加上大多數情況都係俾唔識嘅人行過黎屌兩句，話知你係香港，中國定日本人呀

監犯後代學人歧視

哇呢個POST D人惡到
唔係話RACIST 岩,但吹到澳洲唔係白人地方
咁講香港都唔係香港人地方啦
新界佬係咪可以拎返主權先
講到最尾出到去自己又係成個大陸人咁

唔知算唔算歧視，佢純粹無視我。

本身坐輪椅，果次喺墨爾本問個澳洲人路，直程埋到佢身邊，excuse me咁，但佢望都唔唔望我，特登望第二度唔show我。

你係咪弱智 人地見到黃皮膚就屌架啦 理撚得你有無做過好野/ 係咪香港人

同埋點解覺得鬼佬會認為香港人係高級民族 無撚野呀 佢地日本人同中囯人都唔識分呀 on9

澳洲最撚19

澳洲一定貴過英國 澳紙咁貴，英鎊咁平

住咗十二年
試過買車飛對方特登賣錯既目的地俾我然後投訴都無用 試過係city等過馬路俾一架行駛中既車上面既人用一個咬鳩咗一大半既蘋果一嘢飛中個肚而且好痛因為速度好快 試過以前翻工既餐館門口俾人飛到成個地下都係臭雞蛋 試過係townhall俾五六個中學生身形既人尾隨住跟住我就快步衝入電影院對面既m記然後回頭望翻佢地問佢地想點佢地先散開

更多不能盡錄 但係坦白講開車出入 少去夜街 唔好衣著太引人注目 係可以減少俾人歧視或者攻擊既機會

如果有咩講錯當我鳩up

澳洲用血統論嘅話，真係唔係白人而係土著

只能講拉登會員mk化咗好多 (或者外型好過以前) 同埋英文好咗

多數都歧視毒撚㗎啦 香港都係咁
見你醒目/高大/mk通常唔會搞你
多數都係搞d矇眼+英文1999嘅支那狗

好似香港咁，d人覺得自己pth叻，好proud覺得自己用第二種語言同人傾得咁順

呢個係你究竟有冇去過，定都係聽人9up

我建議嘅係趁仲有機會出去外國見識多D世面啦，呢個世界好大架 唔係剩係得中港矛盾

好多人上黎玩膠，細蚊仔無邏輯分析信曬當真理，笑死人

有同學比professor 歧視，一份10頁既assignment
個professor 睇完第一頁 就話英文差得濟 唔改
成份野比左10/100 佢

講多句 香港人？ 外國無人識你呀 你以為一個城市可以有幾多鬼佬識
鬼佬聽到個感覺同santorini, brighton, San Francisco 差唔多架炸
唔係google俾相睇下 + 講下雨傘革命
佢地都醒唔起係乜黎

唔撚好咁自大啦 好嘛

係東亞炸 唔好拉西亞班大隻佬落水

出街俾人拉到過車窗講個一次yellow pig個次啱啱去冇幾耐印像好深刻，我自己就冇乜事嘅，最多一兩次架啫，身邊朋友（無論中港澳台日都奶過野）經歷就精彩好多

D人夠話美國好多歧視，之前係美國五年完全冇試過

咁日本人同中國人又真係差唔多樣

唔睇名 你都唔會分到克羅地亞同塞爾維亞人啦

所以咩叫racist 呀 人地會唔會分你中囯人 香港人 日本人
見你黃皮膚就屌架啦
Btw 香港人so far 去外國聽落個名唔係幾響

駁唔刀

其實Sydney 先係重災區,Perth, Darwin, Queensland, Melbourne 個D就冇咁嚴重

佢地冇左膠架咩

講到炒樓，香港人會好得過大陸人？

喺澳洲Wollongong 2年 Brisbane 十年都未試過被歧視 讀書返工生活都真係冇因為種族比人屌
係試過有一次有個bogan 客鬧我fucking Asian 跟住又屌我個鬼佬同事fucking cunt 所以嗰次我又覺得唔算歧視 純粹個bogan on9 亂咁屌人

反而我見過好多Asian 好乞人憎 supermarket self check out 嘟少幾樣嘢 揸車亂9咁嚟 班馬線 紅綠燈唔讓人唔讓車 (澳洲好多時行人同車同對頭線同時綠燈) 9成大陸人個車牌係買返嚟嘅 brisbane 華人區一年都唔知撞死幾多人

仲未計亞洲人炒樓 搞到樓價負擔唔起 十幾年前澳洲有6千7千儲蓄就上到車 好多人一畢業就買樓 而家真係冇可能

放學番屋企被D靚仔叫ching chong

試過放學落火車行返屋企途中有個黑鬼同我講konichiwa

又試過搭搭下火車，我流緊鼻水索下索下，有條黑鬼落車果陣係我面前扮我索下索下

係得呢兩樣但唔知算唔算歧視

Konichiwa 係咪以為你係日本人

好心d人唔好以為I come from Hong Kong就有免死金牌，你以為一個亞洲城市搞雨革人地鬼會理咩，加上就算人地知係關於民主，反中個d野都好都唔關歧視事啦，唔通人地出口鬧你之前要做定research香港人有公德心d，英文好d，中國人就唔係，之後再驗你dna 100% comfrim你唔係香港人係中國人先可以屌你咩，其實呢d野用個腦諗下都知啦

咪臭係，連登仔屌中國人係咪會理你四川定湖北湖南定上海北京

會唔會真係你同學英文太差咋

你都幾純

不要想太多被歧視與否，只想自強不息就得。我活著不為他人，更可況是辱罵你的人。為了他們花心機，是你歧視自己而已

應該係 我有同佢講返聲i come from hk

鬼佬：Fuck off, yellow monkey
我：Fuck you, fat ball

Sydney夜晚等火車
有個白人呀叔向我掉左個5毫子 然後bei實我

我意思係本土就不嬲都係架啦
香港人都唔理好醜屌撚左大陸人同蝻先
要本土壯大就係咁排外
人地的確唔知你係香港定大陸仔
淨係知你係外來人
依家你倒返轉話澳洲唔屬於白人
咁南亞仔可唔可以話香港唔屬於你九龍人?

鬼佬黑鬼撚識分你係支那定日本人
見你係Asian 一係就你好 一係就konichiwa
唔好諗太多

撚唔知咩...咁白人係咪大眾呀?
香港洗唔洗俾返新界仔執政呀?

講真鬼佬真係唔知邊度係香港 甚至聽都未聽過香港

我都唔明連登仔點解覺得講I come from hk 鬼佬會知係邊度
我同hostel /hellmate 既朋友介紹自己 佢地會問邊度黎架 有咩特別架 講真 最多咪係times 出左一期封面咁大把囉 以前咪李小龍個d

你會唔會記得昂山素姬係邊個城市搞革命 最多咪記得個國家

Konichiwa我覺得冇乜問題，試個幾次有鬼佬一路講一路伸隻手黎hi five ，有次ppap 啱啱hit個時我同個friend係街度聽下乜黎，點知我唔小心唱左出黎 ，有架車駛過個鬼妹係車度笑笑口同我地講左句

坐係車站等車 俾人係車入面掟雞蛋麵粉

好撚彩喺澳洲六年都冇試過

我澳英都讀過書
老老柒柒生活費澳洲仲貴過英國

依樣真 啲大陸人個車牌個個都係買返嚟

92%算唔算大眾... 定係7%亞洲人先大眾...
香港係唔係新界執政,就唔係香港人話事.但係澳洲人肯定自己話返事,歷任PM, Hawke, Keating, Howard, Rudd, Gillard, Abbott, Turnbull我就點睇就覺得係白人,佢地無主權,唔通7%亞洲人有?

點買車牌

澳洲同紐西蘭好興整假牌 你有錢就得

整張大陸假車牌,因為澳洲同中國,運輸處唔會有通報機制.

去過Sydney 玩，有一次去間幾高級餐廳，我地問餐牌內菜式，條白撚口嗡嗡細聲到唸經咁，知道佢玩野!

唔係盲反
加拿大都冇盲反啦你澳狗黎?

日本背後會, 仲有d係當面

加拿大同美國一樣

英國同澳洲都係一撚樣, 美國好dd, 睇state

住左十二三年都未撚見過聽過你哋講到甘誇張.......

台狗就唔好拎入黎討論啦, 冇討論價值

我剩係知加拿大成日都同紅蕃道歉

其實美加澳紐都差唔多咁嘅情況，論香港人多嘅我諗加拿大都多過澳洲，但係係澳洲人先咁撚誇張

香港網上會

對佢地黎講你地就等於香港既支那人

抵屌

我諗係咪得睇恰，以前係澳洲wh同班鬼做野都幾融洽，又一齊飲酒，個時冇車佢地又肯車埋，又叫我地一齊打rugby
剩係試過一次成班人等車，離遠有個鬼佬望住我地口upup,諗住過去問佢做乜鳩，點知即刻有車黎接佢走

利伸：我地成班都高大

紐西蘭毛利人而家好似仲有特權，佢地選舉嘅時候毛利人張票同其他人好似係分開架

老實講白人仲活係以前個年代都幾搞笑
如果依家世界冇左白人係嚟掂
但東亞人影響力都算大，冇左一樣唔掂

不過有時又真係諗如果東亞人質素好似日本人咁(直接d講即係冇左中國人)
仲會唔會有咁多歧視？
種族間開下玩笑好正常
但要歧視到出哂面既機會應該少左好多

大把所謂白人係叫緊一個膚色仲白過自己既人做yellow pig

黎讀書兩年暫時都冇
係星期五晚過馬路有架車鬼仔鬼妹望住鳩叫
但唔係屌你 純粹飲大左掛

踩單車喺紅綠燈前面停低俾人吐口水

講少少題外話
人在外地比人歧視都無可厚非
但係諗唔到係香港都試過比白鬼笑
話說幾年前果時中學畢業果個暑假搵野做
咁同同學搵左份西九亞洲音樂節既event 黎做
咁幫手做helper 安排左我去台前面
去過呢類型event 既都知勁多鬼仔鬼妹同abc去
係開show之前成班鬼已經high到癲哂咁 然後係度撩我 開頭都聽唔清佢講咩 因為音樂好大聲
之後先聽到佢講咩Chinese pig fucking Chinese
開頭都唔知點做 因為未試過比人咁笑 又因為返緊工 咁之後實在嬲嬲地 舉返中指屌返佢 get back your fucking home 之後成班鬼妹見到嘩嘩聲出哂水咁
佢地可能好意外我會出聲屌返個鬼仔
之後個鬼仔都笑笑口 無再點撩我

你當香港人好高質？ 咁點解會有藍絲 有廢老
根本racist 本身就係一件唔好笑既野

好熟講句Nigga chingchong 都話
陌生人同你講你唔係以為佢講緊笑下

Perth試過homestay個仔車我同個同學出去食嘢，鬧隔離車啲亞洲人Chinese pig

上年去Sydney行Queen Victoria Bldg. ，我沿住欄桿慢行，明明條路仲有位，有條asian女好趕咁撞埋嚟，佢跌咗部電話又話我撞到佢，我say sorry 佢話that's okay

住咗幾年多倫多冇咁犀利…

講經咩
日本人係高質
但一樣大把垃圾文化啦
同埋講排外日本都唔差囉
爭在佢地文化唔會直接屌你老母姐

叫雞做完比人笑細碌

你咁講都係改變唔到佢係垃圾國家呢個事實架喎
係垃圾就係垃圾架啦

歐洲其實都係咁
無啦啦撞鳩你呀
Fuck fuck fuck呀

Sydney同Melbourne啲人慣晒見非白人算最少歧視
其他地方就

試過係多倫多行街唔小心撞親人 跟住就比人問候：「屌你老母，你撞撚到我」ps:講廣東話 咁算唔算歧視

he don't know english

每個種族都有唔好既人
但比例上中國係高wo

同埋白人間自己圍內都會開玩笑
紅髮比人笑，金髮都會比人笑下
衰d講香港人都會笑下天水圍

但你唔會見到天水圍人就掉雞蛋
白人唔會一見到金髮美女就笑人弱智
開玩笑都有分程度

Ching 你認真？Sydney喎

所以其實呢個post 講racist okay 既有幾多個係出過國
出過國 了解過咩係racist 一定唔會講得出racist無問題 呢句野

早兩年去澳洲都試過呢啲情況，食屎喇澳洲狗

on9到笑左出聲

試過, 不過係英國

深夜時間
同FRD 行返HALL
果時有幾個鬼仔+鬼妹係度屌9 我地
一開始我地無理佢
就到HALL門口我望住佢地企中指
佢地9沖過黎屌曬鬼咁
不過我已經係HALL 入邊等緊LIFT

條女想撩你咋

垃圾，你行出黎夠高夠大隻佢地聲都唔撚敢聲
我去WH就未聽過

中文 1 通識 1

咁又難怪佢地 自己國家畀人入侵
好似香港咁 大陸人入侵

Sorry笑咗

( Show Blocked User - 神手屌HiHi )

your j is very small

底下d留言爭住幫d鬼佬含撚
驚撚死得罪d鬼佬咁

香港唔會做埋出嚟？咁光復行動係咩？

咁人哋係高級人種有乜嘢好講

利申：syd jj

啱啊，吸哂啲難民咪多元化囉

出糧喇五毛

腥港咪一樣屌蝗蟲老母，咁你出到去俾人屌下都好正常姐，屌你老母

比個老女人係巴士鬧係fucking Chinese pig

講撚到中共唔會迫害人咁
中共迫害"自己人"重厲害過其他國家

澳洲白人都係英國罪犯後代啦
on9仔

criminal posterity

U should tell her I am not fking God damn chinese

Racist同中國城市人歧視農村人有咩分別？
咪都係歧視

即係你寧願被中共強姦都好過被人racist 呀

係mel俾班niggas圍 . 原來借火機
之後一齊係火車站前面yo女

係澳洲俾華人炒起d房價 .物價 . 尤其之前係coles掃奶粉同去掃晒d藥 . d澳洲鬼唔歧視華人就假

一係好似d韓仔咁lo . 圍鳩歧視你果個人

我叫個fd 做white trash 佢叫我做fucking Chinese 不過佢知我好憎人叫我做Chinese 佢特登咁叫

共享中國人榮耀

條女都夠膽 竟然想開拖
打上黎 佢入廠都似

同埋我去左咁多年未試過比人歧視

我地唔鐘意俾人歧視放上連登講，其實本身就只不過係上黎討論下，事件其中亦跟中國共產黨並無任何牽涉，但係你條on9仔點極都唔撚化乜柒都扯撚埋去中共度講 果然中文1 通識1係唔同D

澳洲gdp高過香港wor
係咪掉轉左黎講

無歧視過菲印傭喎 出街未見過有人對佢地舉中指 扔雞蛋 或者辱罵

罵蝗蟲仲多

而且外國人歧視完全係因為膚色 種族 我地憎蝗同蝻係搶奪香港資源 質素又差

唔好打算話香港人移民都等於掠奪資源 所以比人歧視正常
外國邊有移民一年就可以伸大手板拎老綜
仲有佢地有審批權 唔滿意咪唔批囉

仲有唔好覺得連登仔係一個人黎 巴打你都有上連登 咁係咪代表你都係自己口中「歧視菲印傭既連登仔」？

一定要話自己from Hong Kong, NOT CHINA, 會對你改觀。反而會更加想認識你。

我真係唔明點解你地會比人歧視,我真係一次都未試過，你地係唔係 駝撚曬背，人地問你野又私私宿宿，典型中國人，我入d好撚差既地方都無比人搞過

有部分華僑受歧視所以要奶共 所以我地受歧視上黎閙兩句就要奶共？

即係殺人犯因為工作壓力大頂唔順去殺人 所以所有工作壓力大嘅人都會去殺人？

澳洲白人：哇好犀利呀，佢係亞洲入邊嘅香港人呀 ，佢哋好憎中國架，所以佢地一定同其他亞洲人唔同

香港人成日歧視南，中，菲，黑。比人歧視下咪好lo

有時覺得asian應該學黑人咁
一比人歧視即刻開鳩佢波
可能到時比人話玻璃心 但至少話比人知你唔係好恰

就快大滅港啦喎

冇計 成個澳洲都係大陸人 班鬼唔識分 咪屌曬全部 人地起碼知咁樣落去唔係辨法 會比大陸玩殘 識反抗 你地就繼續啞忍

開車比架垃圾holden爬頭屌老母(屌兩次)
由Canberra 追佢追到差唔多M31
一杯咖啡車落去佢窗到
唔知點解一揸車就燥底

而對方又係asian

點解好似隨手就有雞蛋

其實澳洲係監獄黎 班白人係一班歐洲囚犯後裔 垃圾劣質人種 好適合做英美隻狗

建議大家去做下gym鬼佬見你大隻d都唔會搞你，你地睇落去成個小朋友咁d垃圾一定搞你，由其d lebo

經過係我隔離講 how much

香港咁縮骨夠膽咩?

澳洲係好極端，
啲人一係就nice到你唔信，一係就勁仆街(我都試過坐喺bus stop比人掉雞蛋。)
但係講真好多亞洲人行為真係都好麻麻，有時覺得如果我係澳洲人我都會對asians冇乜好感。

Open your eyes mate, you’re blind

澄清返自己嚟自香港都唔得？
你鍾意被人認係蝗係你自己嘅事

我一直都冇去鬧白人，因為每個種族，國家都有on9仔，我自己亦都有幾個幾熟嘅local白人friends,關係好到可以成日互屌white trash, white nigger，佢屌返我Chinese pig, yellow monkey 講笑嘅都有，本身對歧視都冇乜野嘅，但就係你條柒頭不停講d自卑到出汁嘅咩唔鐘意比人歧視，奶共囉呢d on9 言論

個阿伯想搞你菊花

佢話會改觀呀，盲撚

早知抄牌

點解我黎左成年都冇試過你地咁慘

我唔知啲人幾時俾人掉，但係年尾啲中學雞year 12 muck up week 傳統係會周圍搞搞震，掉蛋掉水彈

我當年同咗2個同學去咗街尾間女校掉啲鬼妹

我都試過
行行下街比個鬼佬屌我China Pig
我冇理會照行
之後佢叫多兩個鬼到推我入後巷迫我幫佢含
另一個又幫我含
最尾我地硬晒一齊去左爆房
個晚係幾開心
但成個星期都坐唔低

試過比個𡃁仔撞 之後係我面前撩交打
之後我個frd (幾高幾大隻)行過黎
個𡃁仔即刻鳩縮走咗

日本人排外到咁叫冇歧視
連登死日狗真係9up唔駛本

揸車二收一個鬼婆死都頂撚住
明明已經左一架右一架
開窗同我講go come back to ur fucking country
有車Cam影撚哂比差佬睇都話唔告
唯有叫教授幫我send個email比警察局副部長
我都唔想佢比人告種族歧視同埋Hoons
邊個叫條垃圾搞我

當年英國運哂囚犯去澳洲開墾
而家好多澳洲白人都有囚犯基因

自己就試過成班香港frd係凌晨兩三點去maccas 食野個時
有個鬼佬岩岩入黎就屌鳩我地 話呢到係澳洲 講番英文
(其實心諗 你要我地同你講英文無問題，但係成班係香港人 講廣東話傾計都正常）
不過好在有另一個鬼佬 屌番佢 然後走黎同我地講sorry

我嗰陣都有咁諗過，但之後遇到好多類似嘅經歷，就知道應該唔係，而係佢地真係好好人

中國都高gdp過香港喎

英國大學學費先10幾萬 澳洲go8講緊係20幾萬啊

係sydney WH 啱啱年半，冇俾人歧視過，但返工遇過Local話好鍾意同Chinese 做嘢 話因為Chinese 夠勤力

UK一年十幾萬? 咁撚抵

唔係醫科冇lab一年先萬幾磅學費....

當你係牛咋
d Chinese又會做埋佢個份
梗係鍾意啦

之前上網見London U/Oxbridge International Student好似都係10萬多D一年

到老闆炒左佢請個Chinese做野就唔會咁講

真係唔知咁撚平
多謝分享

from the completeuniversityguide

住咗幾年 未被人歧視過

澳洲得兩千零萬人
有醫療 有退休金
工時短多假放 ot有錢 可以say no垃圾臭港食屎啦

弱智 無人識你呀 你以為香港人好威咩

1.行行下路 比揸車條友掟汽水 +1
2.俾條八婆巴士追住鬧

澳洲人自己本身咪又係英國殖民
叫佢地 go back to Britain!

澳洲本身其實都唔係佢地自己既國家

連登仔都唔好再反雙非啦 俾人歧視好慘架

冇咩試過真係擺到明歧視
但係上堂嘅時候，佢哋都係唔鍾意同啲Asian 玩
即使老師改卷，都會不自覺咁對本地人鬆手啲。
其實咁樣做真係好仆街， 好唔撚公平，有啲好廢嘅人都可以高分過你。
例如我試過要交份報告，我即日交得七十幾
個鬼仔遲咗五日，都有八十幾， 個老師仲笑住話冇乜嘢。

澳洲人成日袋住雞蛋出街？

我黎咗澳洲好多年 好好彩未試過比人岐視
身邊啲朋友 同事 鄰居 大學同學都好nice 好好人

岐視聽就聽得多 但我未經歷過
我都幾好彩

屌 同大陸人一撚樣 又要唔鐘意比人屌又要去
抵撚死啦成班7頭

睇下教授大定差佬大囉
利申:教授幫我打甩左考車肥佬. 依家再集體告交通部同個考車官

生活咁耐 都係畀人ching chong過一次
你地究竟做左啲咩 攪到畀人話

啱呀，識玩嘅一定係留係香港做樓奴，社畜之後鬥快睇香港獨立先定你層迷你樓供完先

你都係留係香港啦，唔好出去啦，嚇親人就唔好啦

算吧啦你，不事生產活喺自己世界嘅鍵盤戰士

有次行緊比兩個鬼妹講stupid chink